Documento gerado sob autenticação Nº ICP.813.252.GR4, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4052                  de  09/05/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor CHRISTIAN BREDEMEIER, matrícula SIAPE n° 2291835, lotado e em exercício no Departamento de
Plantas de Lavoura da Faculdade de Agronomia, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04, para a classe D 
de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 28/01/2015 a 27/01/2017, com vigência financeira
a partir de 28/01/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações e  a  Decisão nº  197/2006-CONSUN,  alterada pela  Decisão nº  401/2013-CONSUN. Processo nº
23078.504528/2017-10.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
